覺唔覺M記整咁多自助點餐，係想撚尻班廢中？

元朗有間M記裝修完全部都係機，冇櫃臺買
雖然有職員教，但一兩個點顧到咁多
成日去都見到d啊姐啊嬸禁到火滾

但同禁錢一尻樣，有時霸撚著個機禁完一輪，又禁錯取消重頭黎過，阻撚著哂

正評 ：撚尻佢地最好
負評 ：反而係阻著我地買野

食M記

笑而不語

咁未轉on9包之前都已經有嗎

最好撚到佢地唔敢出街

見佢地個樣真係好好笑

推